鄺俊宇，屌你老母！

工聯會新界東辦事處總幹事鄧家彪表示，首批返港的人只佔整體滯留港人大約兩成，知道有一名孕婦未能乘搭今次包機，因為由她在湖北居住的城市到武漢機場，即使是「點對點」交通接送都需要6個多小時，希望特區政府日後能夠再派出包機到湖北其他機場，接載滯留當地的港人，例如宜昌機場。

另外，政府計劃透過關愛基金向非永久居民發放1 萬元，主要是持單程證和新來港作家庭團聚的人士。本身是關愛基金專責小組成員的鄧家彪認為，派發對象應該涵蓋少數族裔人士。他又說，如果7月接受申請，預計要到10月市民才收到錢。

另一名關愛基金成員、民主黨立法會議員鄺俊宇說，是否向新移民發放1萬元，關鍵是對方有沒有真正需要，希望錢能夠盡快到有需要市民手上。他又指，預算案與關愛基金派錢是兩回事，應該要分開處理，認為關愛基金應該「開倉」向更多有需要市民派錢，但如何發放則需要再商討。

鬼登仔係咪要屌我熱狗

白鴿黨係咁

你話R票咩

明明新移民今年都唔會有票投

樓豬分化熱狗

起底發覺鬼ac,但你屌得啱

我鬼ac?

鬼登仔駁唔到唯有負皮